【飯民日常】許智峰發言離題，又被保皇主席「熄咪」，「趕離會議廳」

立法會審議《2019年成文法(雜項規定)條例草案》，在處理辯論中止待續議案時，民主黨許智峯被立法會主席梁君彥指發言離題，梁君彥隨後將許智峯「熄咪」，惟許智峯繼續發言。

梁君彥指許智峯行為極不檢點，要求他離開會議廳，許智峯在立法會保安進入會議廳時，一度坐上桌上，其後許智峯自行離開會議廳。

35+

飯民打手呢？